let MCQS = [{
    question: "Welke type pinguin bestaat niet?",
    choice1: "Ezelspinguïn",
    choice2: "KoningsPinguin",
    choice3: "Rotsspringerpinguïn",
    choice4: "Polarpinguin",
    answer: 3
},
            {
            question: "Welk dier staat het hoogste in de voetselkring",
    choice1: "Glasneus walvis",
    choice2: "blauwe walvis",
    choice3: "Killer walvis",
    choice4: "Shark",
    answer: 2
},
   
{
        question: "Wat is bijzonder aan de koningspinguin",
    choice1: "Hij duikt het diepst",
    choice2: "Hij is het langst",
    choice3: "Hij is het zwaarst",
    choice4: "Hij heeft een witte band",
    answer: 0


},
{
    question: "De botten van pinguins zorgen ervoor om langer onderwater te kunnen blijven",
choice1: "Waar",
choice2: "Niet waar",
choice3: "Ik weet het niet",
choice4: "Tuurlijk niet",
answer: 1


},
{
    question: "Waar op de aarde bevind zich Antartica",
choice1: "Nord pol",
choice2: "Zuid pol",
choice3: "Midden van de planeet",
choice4: "Boven Nederland",
answer: 1


},
{
    question: "Waarom leven er geen mensen op Antartica",
choice1: "Je brein bevriest",
choice2: "Het is er niet gezellig",
choice3: "Het is te koud voor je lichaam om te overleven",
choice4: "Er is geen school",
answer: 2


},
{
    question: "Welke temperatuur kan het worden in Antartica",
choice1: "-30.4",
choice2: "-89.6",
choice3: "-40.3",
choice4: "-90",
answer: 1

},
{
    question: "Wat is antartica",
choice1: "Een coctail",
choice2: "Een groep",
choice3: "Een land",
choice4: "Een continent",
answer: 3


},
{
    question: "Hoelang is het vanuit nieuw-zeeland naar antartica",
choice1: "5 uur",
choice2: "Niet mogelijk vanwege de kou",
choice3: "15 uur",
choice4: "12 uur",
answer: 0


},
{
    question: "Hoe zwaar is een keizer pinguin",
choice1: "Ongeveer 25 kg",
choice2: "Ongeveer 30 kg",
choice3: "Ongeveer 35 kg",
choice4: "Ongeveer 45 kg",
answer: 1


},
];